見有d女飲餐早茶著熱褲短裙咩居心

等你放低房名價錢

免茶錢

圖？

你老母唔著褲飲茶咩居心

無圖點討論？

頭兩個回覆係咩居心

想睇就自己去飲茶啦

圖定老母

代表條女智障囉 又著裙又著褲

你老母唔着褲呀！

有創意 笑左

見有啲會員開post唔post 相有咩居心？

見有d男飲餐早荼著背心短褲有咩居心

向你性暗示

咁你無圖又有咩居心